喺連登仔口中嘅「街場」究竟係咩樣

好似好撚恐怖
小小行差踏錯都變植物人
係咪差佬都唔敢管

未落過街場踢，近排買左對平底boot，追完po唔敢落去 猶豫緊...

買左安全帽先啦

去轉伊拉克訓練吓先

而家仲有街場？
唔係個個book晒場喇咩？

不友誼的14號

而家街場 = 唔該book咗場

成日book場踼7人聯賽
用政府場賺錢
霸住啲靚時間